猿國勇 太遲封係唔係唔使封呀屌你老母

太遲？ 唔封第時啲支那人一定湧曬黎香港醫
本地人中招等收皮

樓主點樣得結論